乾坤一開，三七氣流一轉

走...走走